green object號稱圍poly圍10日8日係因為周圍道路未完全癱瘓

車手可唔可以再努力d湧過去
理得佢查 理得佢點 渣車犯法呀?
切斷唔到包圍網既後援就等死

開市啦

推